突發！熱烈恭賀LOL中國隊

又可以提早返牛屎鄉下耕田
屌你老母RNG 返中國含你地條小熊維尼撚啦
垃圾夠膽挑人機 用傳統AD 對線
依家比人打到縮返入個豬仔個閪到啦
屌你老母真係大快人心

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

push

無韓仔就贏唔到

睇下佢老母uzi個打靶仔死老竇咁撚嘅樣
真係要落去買個宵夜賀下佢

連登真係噁心
一大堆支那畜RNG Fans
口講反共 身體卻很誠實
J條肥閪 笑撚死

最好返支那鬼國個陣墜機又好 炒車又好
死晒就最好

你思覺失調？

....

小狗倒了

你自己入去即討post睇下啦
你老母就思覺失調

真係好鐘意睇uzi一個累 輸全家

舊年就係咁 爽到呢

憑良心講句，屌佢老味條中路廢成咁，抵輸啦

嚇死 以為你屌9我
RNG呢啲賤蛆隊都支持
返去打國服啦on撚9
返去大彎區打就啱啦
未奪冠先稱王
抵撚死 輸左我個心好舒爽

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見

Uzi?打弱隊佢就勁 一打勁隊就隱形啦 垃圾

正評，支那狗又可以代購

Ig foul左未

咩賽事都好 只要有支那隊輸既就緊係要賀佢老母

利申 好耐無睇世界賽

其實Uzi點解會出名 我又唔覺佢d操作特別好

撐樓g

4 chinese cant win

又咪係睇大陸100%持股既lol
扮咩

中國搞嘅比賽 比外國人贏
有咩唔好？ 睇佢比人屌打 有咩問題？

作為EU NA粉
雖然NA好撚廢 但起碼可以拎EU打飛機
射左好多日

但係琴日兩場比獅鳥屌打

小狗倒了
Rng登機了

eminleo

坐等支那微博又批鬥RNG
輸撚左就真係舒服了

G2 世界第一

點解我會明

GG 係全世界睇低佢先識勁
沉日啲賽評話佢今日衝6-0 就
只要唔係抽ig 同skt g2 應該有4強

咩叫傳統AD
用又有咩問題
啱啱7月打返LOL，5年無玩，唔明

：尋晚rng輸左喎
：挑 rng 廢既

rng倒了

舒服了

曾經rng fans
唔知自己點解以前可以咁傻

好波
巨嬰返屋企了

依家會用法師
或者鬥士打下路
Eu 比較鐘意用蓋倫加貓咪 （新英）
所以uzi 條柒頭就覺得 自己ad好撚勁
唔想輸比啲非正常嘅陣容同組合
所以佢想對手 用一隻定位係射手 嘅英雄
係下路對線
其他就自己上youtube睇reply啦 講得幾多？

屌你老母
d玻璃心碎撚到
支那人永遠都唔識吸收教訓
冇料就唔好吹咁大啦
又打曬飛機咁
到頭來自己柒

我覺得自己覆左佢都好on9
屌佢真係好撚懶又無求知慾

有冇全場reply睇？

騰訊：多謝課金，股價GOGOGO。
好似話一隻英最少賺一億幾。

RNG更衣室發生打鬥 2019

但對面都係用xayah
佢簡ez冇咩問題呀

有冇輸左個死狗樣睇?

冇打開LOL

Recent game

唔講政治 佢ad確實算係咁嘅 都應該有頭5 不過配合差 以前成日同隊員有衝突 而家好返少少 同唔知點解曾經被評為世界第一adc

睇住先啦

你有無睇今日SKT對RNG嗰場架
無反應？

自評世界第一

保狗戰術

呢張咩嚟

仲玩lol果啲九成小學雞

玩咗咁多年 有情懷

佢打法兇狠
鐘意壓住人黎打
好易拎對線優勢
不過一失誤就爆到pk

支那仔吹棒出嚟

你唔好叫小狗啦
叫死老母狗啦
又發脾氣啦廢物

就咁睇張相都見到人發脾氣

上年已經係咁 仲有d傻鳩話支持中國隊唔代表奶共 笑撚死人咩 不過上年仲心涼 囉個msi就j到出曬血 又話全華班又世一又盛 結果打面打到啪啪聲

你睇左先講啦 你夠係睇左張相就出聲啦

依啲場一定要睇支那評

咱们都是中国人, 别离间两岸同胞的感情好吗?

睇到有d出左局唔好意思出晒面咁撐就曲線咁幫佢護航真係好撚好笑,不過冇所謂,我睇到支那賤畜出局就係舒服

p.s咁多隊支那隊入面最撚憎就係Rng因為隻死肥狗,死肥狗真係完美例子話你知咩叫冇文化又唯我獨尊既支那狗

Uzi 打完個樣燶到

呢段片我睇到佢好sad
不過唔係幾睇到佢發脾氣
可能ching你睇得出啦
我就唔係好睇得出

成班毒撚圍住隻支那game發火

一切都係SKT掌控之中

2.2k輸出

skt最佳演員

快撚d退啦死肥狗

始終佢S3打到依家
基本上都keep到一定水準
值得Respect既
個人實力一定Top Tier
但主要全隊打法咁多年都係太拎UZI做核心
四保一四保一四保一又四保一
以前某啲season ADC打撚哂都得
但單論S9 ADC一定無咁重要 四保一戰術就更加低效用
不過佢地都係唔變打法 呢個真係成條team既問題

利申唔係話支持 純粹Respect 始終無幾多電競撚職業生涯可以打到咁耐 不過我諗佢應該打到收皮都唔會拎到World champion

電競也更衣

Riot games 100% owned by tencent

點解到今時今日仲會有人吹捧uzi
垃圾日日淨係識得四保一
每場都四隻狗保護住
表演唔好就假啦

幾年前rng打四養一
Uzi farm又真係好勁
所以出名

屌隻中路得2.2k 傷出
不如玩sona補下血仲好

集氣

屌有聲

今年FNATIC 唔錯

仲有人睇lol

打skt果場 support jg亂咁開
一波就收皮
見到狗仔小組賽都岀唔到線真係好爽

睇下個twitch
世界賽仲有22萬人睇

驕兵必敗
支那人特色
永遠冇可能全中國人入四強

有兩個係台灣人

巧虎

屌你個rng
本身我都訓着左
岩岩醒一醒諗住睇下個戰績
一個轉身就輸q埋
搞到我而家個人興奮到訓唔返

最撚憎支那賽評成日都鳩吹自己支那隊幾勁幾勁
記得有次輸到一萬經濟都仲可以吹緊

隻小狗次次自己失誤輸game發脾氣閪面
仲有隻上路 係咁出軌 生埋性病

成隊rng得jg見得下人

係支那服唔係國服

回憶 即刻有聲

Rekkles DL都唔後生
佢廢就廢啦

doublelift

re你老母spect
死大陸狗要尊重嘅咩

小..狗..死..了...

推

今時今日仲打傳統AD陣
咩年代

死剩Karsa唔該

uzi 廢到

廢就廢啦，中路2.2k

最好聽日IG都落敗埋
預祝今年韓國贏冠軍先

睇到有下uzi比cild leesin踢秒解閃走 都未算真係變廢物既

佢都有跌watt jg正常 但係其他路完全唔係world cup level囉

死肥仔

我大師兄
不過睇比賽都俾緊錢QQ賺
好矛盾

最緊要係skt放水比fnc 先有得撚狗

佢農得勁係因為全隊都要俾佢優先ja,中上都要俾曬佢

正評

幾似肥狗
給我打 把他往死裡打

其實玩自己熟既英有咩問題
佢之前都試過唔識玩meta英二冇pick到
用自己最穩既打法有咩問題
不過其實都幾百感交集
見佢成日都打輸比faker
如果係其他國家既選手 一定係好勵志
不過可惜 中國就係原罪

其實就算真係特登要佢地打多場又有咩問題
為左贏 運用戰術同策略有咩錯

佢msi真心勁 連登仔吹到佢銅牌料

SKT真正歐美之友
專門保送C9 FNC

信用評分-10
番支那準備被活摘器官

無可否認uzi係勁，可以話all time top3 ad
但支那狗抵撚死

連登仔成日話反共但係又走去睇支那Game比賽同玩隻支那Game

唔玩支那game點反共

有韓仔邊會咁快

用英文講LOL就唔係支那Game?

第二隊嚟冇記錯的話

多謝SKT令我哋又有得撚小粉紅
好心Karsa去外國啦仲打LPL

公道D講..我都冇玩好耐 都麻麻哋uzi隻"小狗"
但見uzi ezreal 真係帶住隊友黎打
睇咗幾次有機會殺都係佢超高輸出 連大技都中埋打殘對面
但LEE同隻吶兒神隱喎
0助攻吶兒 LEE去到後面直情灰心咁鳩踢TANK送招ULT出去

笑撚死 點打呀

有咩爽過玩住騰訊野去屌人
對自己有利既就雙重標準, 無關痛癢就大大聲抵制

係狼行呀，好似係佢ex爆岀黎
叫雞叫到生性病

仲有隊ig
佢都出埋局就心情舒暢

反還反 咁都話uzi唔勁真係

上年msi個下out play
我真係唔知係到有幾多個做到
一定佢肥狗太廢
不過佢今年真係老了
老左先黎心態正常
可惜

問題係比人睇穿晒
三場都玩ez，lulu仲要帶點燃，傻鳩都睇得岀你貪ez成形快對線勁，諗住打穿對面滾雪球
推到咁入，結果比人gank乜優勢都冇晒

佢地游水翻去

邊度勁 玩到好似信長咁要讓兵供裝俾佢先有得同對家55波，真係on撚9

佢唔勁會set個4保1戰術同讓兵比佢?
連teddy doublelift都話勁
洗唔洗你d金銀銅黎評

sor真心左

On9 演你rng做乜鳩
有舊年亞軍唔演演舊年八強？

今晚激烈呀 睇個分榜 有機TL同IG只留一隊

有冇人可以解釋一下即係第幾名？

Fnc 靠實力贏 咁都俾人話打假波

上年小狗倒了
今年小狗死了

巧虎2.2k

即係小組賽出局
FOUL

柒到

係唔係冇其他隊，或者其他隊唔係根正苗紅中國隊？

有一隊FPX已首名出線

今晚有另一隊IG(上屆靠韓援嬴既冠軍)
韓vs美vs支 暫時打到全部同分 但3隊得2隊出到
如果美韓生生性性唔係無機會踢埋佢返支那

咁毒辣

咁都叫毒
緊係炒機炒落核電廠啦

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

世一ad（0冠）

大陸仔不了
垃圾外掛蝗國

respect下大清仲好啦咁

玩4保1玩到咁撚樣仲話勁？哦，人哋點都打到世界場，又係菁英梗係勁啦，不過實力應該同bang差唔多，真係鄧中路慘。

你同rng個教練一撚樣，都係盲嘅

狼狗虎三隻禽獸

你老味 人地無壓力？得你有？

以為靠uzi一個就可以超越meta 唔理邊個對手都淨係4保1 全部cs俾晒uzi 不如上中jg都揀保排角咪仲好

唔係RNG粉，但係UZI 打SKT第二場比李星踢用水銀+閃現秒解呢下就睇到UZI反應仲keep到

垃圾支畜隊
UZI吸哂經濟加影響全隊BP
輸就自然要揹鑊架啦
年年J件死肥仔咪又係一鳩樣

反應基本要求啦
但佢哩波因為miss咗次Q
搞到收sup頭要 E入船長大入面
之後再miss 2次Q
我個人馬後炮嚟講肥閪唔值4保1

Fpx夠交足戲喇

EU三支隊入曬，今晚TL，IG，DWG都係2-1起步，TL輸曬就真NA全軍覆沒，同埋睇好LCK都係三隊齊進，仲有機會3隊都係第一出線，咁就唔使8強就相遇，大機率韓國又奪冠。

靜哂

G2/fnc vs skt

耳都紅埋 一個人粒聲唔出走先

抵

FPX送台仔出局 依家比人送出局咪抵囉

唔講支唔支那住
rng一路既問題都係太過將重心放係下路
而家個meta好明顯唔係主打下路
琴日果場唯一贏緊線既上路都要讓比uzi
連唯一有機會翻盤既機會吶兒分推都拱手相讓
呢隊野走唔遠就係因為太死板,只要個meta唔係下路meta基本上唔會有冠
反而歐洲隊係對線同營運真係好左好多

中路凱爾打35分鐘得5.5k傷害全場只可以幫肥狗開大 RNG

agger
上路抗壓
打野讓野怪、靠gank
中路遊走下路
而UZI嘅傷害轉化一直都係咁低

國內強如虎，國外虐成狗

係sup9選 lulu
抵輸

除左jg外其他路都廢
琴晚見到隻凱爾乜都唔做淨係行埋去想保隻狗
點知行行下死左 就咁輸左 笑死

好憎佢地呢個4保1打法，團隊game ，但放重係一條友身上

連MLXG都吊lulu pick

最爽係見到隻肥狗嬲到耳仔都紅埋 同林鄭一樣以為自己好打得，一開波下路就比人抓到崩左。唔夠打發育唔起就要唯一贏緊既上路吶兒讓比佢發育，結果就係比你隻肥狗肥得起都係輸。 明明比吶兒分推比FNC 都重有得救，個肥閪係都要扮勁，中路重要廢個閪，0支援

實嬲啦，個肥仔之前同隊友雙排直播係咁屌人地，搞到人地都唔妥佢，打得唔好就掛溫泉走去沖涼，俾人喊做洗澡狗可能呢年幾脾氣可能好啲既，但狗改不了吃屎。九成九返到後台又發哂爛渣說個笑話 RNG 決賽>四強>八強>十六強>三十六強

仲睇lol果啲先on9

on9仔你睇就騰訊已經有收入
邊個贏有乜所謂，最重要多on9仔睇，個大陸哩輸左就打哂飛機 最後贏果個叫騰訊

成班on9仔仲玩lol

當係真 咁咪姐係一係SKT都憎鳩支那
一係FNC有錢過支那買得起SKT
點都係支那柒

拉

係

Ez對線勁

原來最後波會戰小虎響度食兵...

大清唔止職業生涯
連成個人生都好撚坎坷
佢真係好撚堅強

善用不推文

一日冇拎過世界冠軍叫乜鳩第一ADC呀
咁我都世界第一五路皆神啦

bebe世一adc

真
垃圾UZI過譽仔
搶哂中上資源 打野永遠優先照顧下路
贏就我世界第一 輸就隊友廢
電競巨嬰
隨便搵個韓國一線AD跟佢個套戰術打都可以世界第一

騰訊 下年改規則 要入籍中國 先比打世界賽
到時咪中國人贏了

五路皆神喎？

佢嘅trash talk只係一層保護色

樓主準備比人話skt狗

有冇人覺得skt係特登輸俾fnc

只要係rng 同其他中國隊下去
邊隊贏都一樣開心

其實睇得出

你係度呦贏我地有撚用咩
出去見到邊個買中國野就屌到佢開花啦唔該

SKT 世界冠軍有咩問題

你就最撚醒啦
你連我地笑9個大陸哩成個嘅故事都唔知點解
就縮返入你老母個臭閪到先啦
係要彈出嚟比人屌
落9中國面 就夠值回票價
幾多中國人支持呢隊支那隊。你又知唔知？
乜7都唔知就出嚟話 我地比錢騰訊賺
你真係返去含下撚重讀下先啦

生涯真係好痴線 離家出走到父母比親兄弟謀殺

啱啊 屌佢老母用緊部垃圾電話咪又係made in china
講到自己幾高貴 呢啲人真係為返而返 垃撚圾

依到大把skt

送RNG 上生死戰 全球召喚師心中既英雄.

真係好撚垃圾

Nope

玩雷滋 2.2k

RNG根本只係一隊垃圾

點落鳩佢面?有錢就有臉
同班大陸狗一樣一邊反日 一邊去日旅行on9仔一樣
樓主骨子裏都是支那人

琴晚睇直播 好撚多人笑rng 不過主要因為fnc嬴咗

抵死

Karsa成個on9仔咁 下路俾人打到爛哂仲敢落去幫 搞到自己無哂節奏 上路longx前期打爛船長 直接tower dive 睇下gnar救唔救到世界好過啦

Fnc好撚勁 絕地求生

冇話我幾高貴
但講反大陸果個係你，屌人反大陸果個又係你 樓主是否精神分裂

首先睇電莖已經on9
仲要睇支那電莖

你都o撚9
呢個係世界大賽
一年一度 全世界最多人睇嘅遊戲比賽直播
你都係唔好出世好啲 出左世個腦都崩撚左
research 又唔做好 全世界嘅人都見到 都知道
佢連八強都入唔到 就返支那耕田
你唔撚識就咪答嗲 屌你老母
唔好做分化撚垃圾弱智仔 睇下我開過咩post
咪知我係咪支那人

真心
今年msi突破group stage入埋決賽
真係好勵志

起返你底先知
原來你係真三毛
啱啱比你賺夠一蚊
夠錢去買垃圾比你全家食架啦
又封鎖一件

所以我話你骨子裏係支那人
呢啲on9打飛機post都好吹奏
仲要打錯飛機
收皮喇，贏左個死人電莖有乜春用
最後咪騰訊賺錢，一係你就咪睇lol
睇lol就無資格屌大陸

而家隻ez對線不知幾勁

玩/睇得LOL 已經係支持中國啦

反正不會再遇到rng了

乜樓主條支那種都有資格話人三毛？你有乜權威？？

職業選手pick ez唔係為咗龜塔食兵，加埋ignite lulu，有poke推線又快，點會唔勁？

2:40左右RNG已經搶到二，酒桶唔黎就會推埋入塔

戰術上要保uzi
我估佢想幫隊友都會叫佢保uzi
結果船長無壓力下龜塔去發育

Ez+lulu vs 情侶呀大佬

宜家係係傳統ad都輸

最柒嘅係uzi 個柒閪
佢比賽前話想要同 小王子用ad對線
佢以為用自己最自信嘅Ad 可以屌打對面
點知人地接受挑戰
比人用返堂堂正正咁打返入佢老母個閪到

Lulu冇位移技呢個版好易比人捉，肥狗仲要冇jg喺格離都推線，同自己申請first blood冇分別

再加上，人地派克你揀lulu，下路2v2 3v3啲碰撞唔夠輸出根本唔會夠打

明明下路逆風肥狗咪龜塔食兵慢慢肥，但係唔知係karsa on9定肥狗命令，李星長喺下路保肥狗，人地中路蛇女淨化都冇帶，上路船長比納兒壓20兵，李星都冇幫過中上打優勢滾雪球，肥狗一逆風就要打野長期喺下保佢cs，中上隊友冇人幫打條撚咩

傳統ADSUP下路
為既都係想比AD儲肥玩後期
依家已經唔興咁玩?
直接鬥士打爆下路?
利申: S3打後無再玩了

係 所以好睇好多 好多交打
但有d陣為左保後期輸出
仍然會揀Ad 去下路
但隨住eu 流要革新
呢兩年 下路都出現左 唔小嘅改變
但揀ad 最首先要確保嘅就係要後期
但係跟風同不思進取嘅Lms 揀咩都會比人打爆
當狗咁打

不嬲lol都係要玩meta英架啦，真係唔識架喎

EZ 加lulu
打線煩撚到癲
前期唔係酒桶過嚟搞
下路會贏到開巷

不過rng 當人On9
所有人都睇得出嘅嘢
佢當fnc 唔知道要住下路

酒桶搞咗一兩次下路之後
李星又局住幫下
唔係會爆炸

上路壓得好都冇用
中路條友又唔遊走
Jg又鎖死咗喺下半

BP上嘅自大係rng輸嘅最大原因

China No. ?

最好睇一定係CG
HUNI

電競界既小花

俾faker送左落去

Huni 船長好carry，但中野隊友troll返哂出去
臨尾fnc有遠古龍都驚左肥閪唔敢開cg團，中野兩個on9人地5個喺屋企門口走去bd

問題係你唔係玩緊solo rank
百你老母感交集
宜家屌你咪屌你囉
支那仔

都咩年代呀 仲玩4保1 真係低輸

rng 次次都玩養狗戰術 clid都講過 rng pick都圍繞下路唔難打 fnc就難打d uzi 係勁既 不過支那人吹到世一ad 就...

起碼好似上屆the shy咁1打幾先好講

支那隊主力位冇韓仔就現晒形

有 鎖國式打世界賽
由分組賽開始全部中國隊

NA第一ADC當之無愧

skt又真係好鍾意最後一場輸下咁。。。

咁又點呀，廢就廢啦支那狗

uzi adc是勁
但下下都要成隊人圍住佢轉
一d都唔識咩叫圍結
將支那人既劣根性表露無遺

真心唔知uzi勁係邊，普普通通一個選手而已

尋日一路睇一路笑 你老母隻mordekaiser tp咁撚耐先打團 tp完全隊消失晒 即刻打到入主堡

關咩事
D外媒 鬼佬賽評 仲有件rekkles都成鳩日吹佢

蠶食隊友資源
4保1
成功佢咪係神
失敗咪4個變戰犯囉

小王子咪又係成日打輸比uzi
佢都成日比人笑有恐狗症
但係人地起緊靠自己實力打嬴返

肥閪真係怪錯佢
放係隊廢隊度先見到佢有料到

屌琴日UZI全日都紅晒架啦成塊面同耳
打完咁緊張大壓力既場都會係咁 唔係一定嬲先係咁
你話佢扔晒keyboard就無得拗姐

lol唔同其實遊戲
講既是策略、配合等
faker係ad版本強時，就配合ad
肉版時，就玩肉頂傷害
呢啲都需要佢特別去練
Uzi就無咩變通
成日以為自己好勁
但其實就拖累成隊

垃圾民族

Uzi: "Rekkles pick ADC you coward"
Rekkles: picks ADC
Uzi: surprised Pikachu face

垃圾game

RNG倒了

兒登仔係咁架喇 叫人罷食罷睇tvb 唔比開tvb post
但自己就睇大陸game比賽 仲推到上熱門

Uzi都比連登仔吹到佢銅牌咁

條肥狗仲廢過lms d ad
唔明點解仲有面打落去

呢個over咗

爽

我淨係睇faker

唔明點解係雷茲，講保護講控制有其他更好選擇。

係出硬線俾後備落場練下手有咩問題

心理抗壓能力咁差，學咩人叫職業選手

ig跟本就係靠2個韓仔carry, 唔算中國隊

我都覺得skt有少少讓賽
似係5-0之後 想玩得放d tower dive出事

不過rng 輸比fnatic根本就冇得瀨人

冇用後備喎
事實係fnc奇招打贏skt

你係咪掉轉左黎講

Ez加lulu對線好廢
Ez本身對線已經弱
同lulu又唔夾
基本上派克e到就一定要交flash

faker : 反正不會再見rng了

最好其實係用閪貓or摩甘娜

揀李星 廢撚到

垃圾垃圾

有冇片
上完街返屋企睇

垃圾

你真係蠢撚再仆街

其實證明支那人對世界毫無貢獻只能夠透過注資買人隻Game, 鬼佬真正識創造財富

2:10
我希望Rekkles 可以使用AD
因為比賽可以精彩一點

狼不吟，虎不嘯，小小小狗可笑可笑

Teddy用傳統ABC，uzi咪又係輸。

福氣阿！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Karsa幫 肥仔幫到輸=戰術/肥仔問題
點輸都仲有得搵人仔

佢幫其他路然後輸=自己係戰犯

要人仔定要showoff你諗你

有冇片？

同意
Ad黎講佢唔係特別勁
俾人吹吹下變世一
講操作都好多ad選手同佢差唔多

最撚好笑d大陸主播 個個指揮官上身

好多求其數6,7個黎聽下

計全盛？
Bang pray Doublelift imp打佢我諗唔會下風
其餘唔知

講個笑話 2019 四保一

韓國有個傳奇FAKER
大陸仔唔吹返個出黎點得?
不過個傳奇一次世界冠軍都無啫

鞭中路好過啦 條並眼鏡呀叔唔知想點

MSI同奧運你訓著左？
如果LOL有名人堂隻肥狗入硬
S3 S4同上年基本上都係靠佢一個
唔洗盲反 今年係隻2.2k巧虎雷鳩佢
同埋2019仲想保AD真係搞撚笑

利申：main ad 玩到好想del驚

Doublelift
摸到world 8強地板未

啱啊，佢溝到個公廁又講到自己好威威咁

屌那星 MSI同亞運都計?
家下係屌緊班大陸仔肥狗吹
吹到隻肥狗同FAKER相提並論
FAKER地位起碼高你隻肥狗幾倍啦

認真做左狗粉咁多年，今年真係撐唔落堅毒瘤

成日想英雄上身，重要教個傻仔ming 玩埋19 sup

正常sup 得隻魔甘娜玩得好d人地個個野輔游走，

佢地3個場場係下路掛機，贏cs ,d 皇雜就日日吹世一ad ,sup 同jg

ad 技術有但壓鳩咁壓戰術毒瘤影響打法ban pick, sup 淨係識奶肥狗袋底3年世界賽lms 水平年年用呢d on9 soraka 酒桶galio lulukarsa 意識係有但廢老操作果晚最主要果波下路4打4 極短距離閃，亂w 埋去空q

明明下野累輸成場，但班垃圾fans永遠唔會認，打好d 又衝出黎話世一真心頂唔順同佢地講打中上，又屌中上廢點打我真係想講上中廢但唔夠你下野直情送

MSI不嬲都係大賽事黎
要贏到賽區第一再同其他第一鬥
如果唔係g2今年都唔會比人吹奏啦
亞運更加唔洗講
全部都係明星中既明星
贏到韓仔都有含金量
佢當然唔會到到faker既高度
只不過見d人話佢比人吹大表示唔同意姐
之前叫佢世一ad絕對冇問題 佢絕對稱得上
今年就機長同rekk上緊位
仲有明明s7 faker喊人人都屌緊bang
今次royal never ban galio就唔插隻虎
擺到明想搵位入肥狗姐

笑撚死人咩
TEDDY家下係SKT都打唔出係JAG風采都叫上緊位?
小王子上緊位仲好笑 講出黎比人笑咩
家下META大部份AD都要識玩法師
隻肥狗練過D咩野呀? 上年吹到世一咪又係輸比G2比人笑
好啦 當你計全盛時期啦 大家全盛時期
BANG都勁撚過肥狗啦

出名我覺得ok，但係世一adc就誇張咗

除左大師兄其他都有得講下
不過數黎數去佢咪又係最top果幾個
你講果d要計全盛 依加呢班人都收收地皮啦

師兄係曲線定點
狼行 同 小虎 廢撚到對線都有問題
下路bp又出撚哂事 再加上俾酒桶狂針對
三路爆炸你叫個打野點打點幫
唔好話邊個累輸邊個
跟本無一條友打得好

就係有你呢d 人我都由粉轉黑，仆你個街上路屌壓bwipo 點解唔可以幫中上？中路未tp落黎前推兵線重係贏果個.贏就肥狗世一，輸就其他人雷佢地打左咁多年都唔信隊友？仆你個街第一場zoe 差d 單殺，faker 幾多人幫佢cover 呀，戰術毒瘤就毒瘤，毒d fans 腦都無埋

家下meta ad要識玩法師?
提供返少少資料
so far 小組賽
下路法師淨係得c9隻heimerdinger贏到 仲要係打HKA

照你咁講邊個勁啊
Perkz 拎隻zoe下路全場無野做過
RNG輸責任係晒隻狗到咩
今年隻中路虎比人打到隻家貓咁
佢唔只雷茲廢 拎隻凱爾出黎打團都係冇用
人地skt玩到三核輸出rng 得單核
責任點睇都係三核一齊要揹啦
隻狗帶傷上陣前幾都算表現亮眼
其他人有冇幫手分擔過壓力啊
同意bang係幾勁 佢艾希果枝冰箭
不過宜家真係得啖笑

你都戇撚鳩
我同你討論RNG今年邊鳩個雷?
我第一句就話LCK有個傳奇FAKER
大陸狗咪吹個傳奇肥狗出黎囉
係你回撚埋D九唔撚柒嗒八既野比我
FAKER傳奇係拎過三次世界冠軍呀
屌緊你班狗吹吹到肥狗同到FAKER相提並論
你就同我討論邊個係AD世一? 邊個RNG今年最撚雷?
ON99

笑撚咗
Bang枝冰箭？

有無replay?幾年無睇世界賽
專登入嚟睇rng 輸

邊隻眼見到我講肥狗世一
玩隻雷茲玩到2.2k傷害 你同我講佢無責任?
btw 我唔撚係rng fans 中国隊出局我不知幾開心

係睇唔過眼rng成隊打得差 有個自稱小狗粉將個責任怪哂落下野 屌

肥狗粉急住搵人揹鑊癲上腦講左好似上面果3個打得好少少就沖黎講世一

玩ez吖拿，
玩ez無論rk定比賽都要收一收皮

上面話bang枝冰箭嗰條友係咪唔撚睇比賽咖

仆街 pray黎自膠

uzi粉會覺得uzi世一ad
我自己就覺得bang先係世一ad
不過rng輸就一定係輸隻垃圾小虎

Rng 成隊都垃圾 唔洗討論啦

肥狗世一ad同你faker傳奇有咩關係
睇藍波d人吹第一sg既時候都唔會講佢做唔做到傳奇選手啦係咪啊
講又講唔出世一ad係邊個
自己睇訪問啦 基本上係所有ad選手都係狗吹
係得佢夠班玩4保1咋 其他？

選手第1垃圾ming 第2 小虎 第3 karsa,教練 最垃圾玩咁多淨識打毒瘤戰術

2.2k小虎

搞笑成場rng 無人開團，唔通閃埋刷輸出就叫勁你屌場天使好過啦ming 呢d 垃圾自大閪第一場打skt 己經送撚到lms 都勁過佢，最尾神奇lulu 完全負作用

你都戇鳩
我第一句就
"韓國有個傳奇FAKER
大陸仔唔吹返個出黎點得?
不過個傳奇一次世界冠軍都無啫"

你就回鳩我 肥狗拎過msi同亞運
有名人堂肥狗入硬
s3s4基本上靠佢一個

我屌緊有班人拎肥狗同faker相提並論呀
你就行出黎係咁吹肥狗msi 亞運 s3s4點點點 帶傷上陣又盛
又問我鳩家下邊個世一ad
你係咪戇撚鳩定狗吹唔識睇中文呀??

咁撚樣都可以有人嘈交
RNG輸左咪大家開心下咪算

都唔明班人有咁執著世一做乜7,我真心撐但未拎冠軍前你點吹都無用啦。但支那捧肥狗好正常都係錢問題未吹肥狗前廠長咪世一打野囉

MSI唔當世界賽就唔洗討論啦

係啊wc係最高殿堂啊咁DL都唔洗吹啦連亞軍都未撚拎過
當唔當傳奇選手唔係你我話事
一講起LOL大部分人都會up得出faker uzi dl 呢d名就係最好既證據
唔洗郁d就話我狗吹 作為main ad既點都會佩服uzi
隻狗唔係支那自己吹出黎
S3打omg果陣英文台已經吹緊

法唔法國操作呢個字好蝗

蝗你老母個閪咩死P牌

笑撚死 拎左MSI就傳奇?
EDG都拎撚過啦
家下係屌緊班支那狗見到FAKER係傳奇
就係LPL吹個中國人都係LOL傳奇出黎吹呀柒頭
你MAIN AD 佩唔佩服佢關我撚事咩?
DL有撚人用佢同FAKER相提並論??
你自己死去大陸D網睇下D人點吹UZI 吹到同FAKER相提並論啦ON9
連D大陸閪都係到屌鳩D肥狗吹 吹到佢同FAKER相提並論啦
仲係到回鳩我UZI拎過亞運MSI點點點
真係戇鳩鳩

AJ是無辜的

根本韓國隊黎

當年出師表先好笑

係大陸網睇野番黎連登講
我冇話過佢地可以相提並論喎
第一次回你已經話
佢當然唔會到到faker既高度
講有名人堂實有佢份
點樣都會係傳奇

On9
係蝗丫嘛 冇講錯喎

成日都吹話欠uzi一個世界冠軍，結果lpl 冠軍都拎唔到

中國注定只剩一隊(其實都係韓國隊嚟)

你條柒頭睇下你第一句回我乜先啦
回我乜柒MSI同奧運點點點
S3 S4靠佢一個呀
我第一句就屌人地韓國有FAKER傳奇
大陸仔咪吹返個出黎
你答我呢D野 唔撚係做肥狗吹?
失憶就自己拉返上去睇下自己點吹隻肥狗先啦

咁你自己睇多次第二次覆你乜撚野啦

肥閪個傳奇咪就係s7 4強比SKT收皮
S8 8強輸G2
今年16強比大快活打撚爆

你老味我第一句就屌人
FAKER係傳奇
但D大陸狗鐘意用肥狗做傳奇同FAKER比
你就回鳩我MSI 亞運 S3S4乜乜柒柒
跟住又問我邊個係世一AD乜乜柒柒
得啦 你隻肥狗係世一AD啦
世界冠軍都無既世一AD

全盛時期既Bang先有資格比人叫世一ad
肥狗就收皮啦

uzi次次都要極限操作
Bang唔撚洗
團戰搵個靚位輕鬆輸出

真粉
上年都話贏足成年打錯版本今年明明打中野包上 或下，但佢係都玩毒瘤打法真心撐唔落之後成班見到贏cs 就打晒飛機呢d 睇唔起隊友打法，對比faker 都會怪自己配合唔到隊友帶唔到推推棒冠軍，佢就要成隊友幫佢，重怪隊友唔夠勁

S6版本 功能型ad 比人正面屌打，呢個世界唔係得一個版本

S7我覺得算係狗打法（未去到食4路）比較平衡既一次，我個人覺得打得好過bang,但19 sup d 上腦pick soraka taric, 淨係bp 讓左人一半本身都唔鐘意ming 睇完今年除左識奶肥狗之外真係好廢

公道講啦, 條友近年都冇咁串, 睇佢同FAKER見面都成隻死狗就知佢對FAKER係有敬意 (點知最後俾SKT 放水)
相反doublelift, IG 5條友等等 都係串過馬撚... 特別係doublelift 完全唔撚入流口氣臭

依家中國LPL 都係韓國架啦
以前FAKER都唔可以一打五
依家THE SHY 真係痴撚線, 對線場場都相差30兵以上咁制

啲人好鐘意dl trashtalk

所以搞到C9, G2 官方都成日出垃圾文 G2原本得法王講, 依家全隊都成日串人

當文化囉
呢家大陸韓仔都玩埋

你睇下broxah個台就知
成撚日笑鳩g2廢

不過na雖然唔勁
但好多drama睇娛樂性最高

搞到C9 變左一隊職業COSPLAY隊?